{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_030550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2247&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정동진 빌리언스"
    },
    "text": "宿は駐車場を備えています。 客室内では禁煙が行われており、各階に電子レンジと浄水器が完備されています。 宿には屋外バーベキュー場、ファミリールーム、VIPルームがあり、調理も可能です。 ご予約のお客様はカラオケの割引特典があり、海水浴場まで徒歩2~3分、塩田海水浴場まで徒歩0~5分、正東津まで車で5分~7分、江陵駅及び江陵中央市場まで車で5分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場が備わっています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙が行われています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室内にありますか？",
            "answer": "各階には電子レンジと浄水器が完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿には屋外バーベキュー場、ファミリールーム、VIPルームがあります。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "はい、宿での調理も可能です。"
        },
        {
            "question": "ご予約のお客様には特典がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様にはカラオケの割引特典があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海水浴場まで徒歩2~3分です。"
        },
        {
            "question": "塩田海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "塩田海水浴場まで徒歩0~5分です。"
        },
        {
            "question": "正東津までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "正東津まで車で5分~7分かかります。"
        },
        {
            "question": "江陵駅及び江陵中央市場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "江陵駅及び江陵中央市場まで車で5分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 130,
        "QA": 278
    }
}